狗開槍射男手足心口，狗全世界攬佢包庇佢。香港人食蛋糕，起底全熱門狂屌。

高下立見，自求多福

開槍嗰個有無人聽過佢俾人屌？
冇
因為家醜不得外傳
佢哋係閂捚門屌，屌到飛起都無人知

你哋做乜？
香港人醒咗4個月咋
講抗爭都係小學

我認為佢哋真係好錯
唔啱時間同地方做唔啱嘅野

但麻煩睇下對家點處理啲柒事同大鑊野
你睇下自己做乜

核彈都唔割呀，而家為咗個蛋糕割？

認同

其實我地呢邊有道德壓力

關咩事
隊友與非隊友既分別

我地同狗分別係
我地會認錯改善

正確做法 :
犯錯> 勸導> 唔聽先屌 > 冷處理 > case closed

起底篤灰仲唔啱啦

推行動post先啦

處理得理性啲，靚仔啲
唔好俾對方笑我哋啦
團結一致，唔係唔屌，用個好嘅方法提醒

佢哋係低級啲啲隊友，要帶升

大家已經唔記得了⋯⋯

一個群體要自我反省、自我修正先有進步

盲目支持只同支那有咩公別？

冷處理咪得囉，比舊蛋糕帶風向做乜鳩

你係咪搞錯左d 野？

隻狗開槍，其他狗當佢英雄啦

不分化絕對不是縱容、包庇錯誤既籍口

你想我地當食蛋糕係英雄？

推 檢討可以 不分化
但冇必要反應咁激烈
諗下狗對自己人點包庇
撞人的士狗仲有獎金
依家有人食蛋糕
我地就趕住割席

我講係佢哋處理嘅方法，唔係心態
打仔唔係唔打得，只係閂門打
你喺條街打好肉酸

根本件事好小事

其實佢唔係殺人放火，打死自己人
唔係咩彌天大錯，做咩咁大反應
但重申，我唔認同佢哋嘅做法
但都唔需要咁做

當然有好多3毛狂帶風向，煽動情緒將件事煲到好大

你哋諗下⋯⋯做乜咁大反應？
係咪真係過份反應

Del post啦，你呢個類比差到仆街..啲狗不知幾想射撚死我地呀on9

果幾個慶生傻鳩已經被篤灰

唔好再屌啦好嘛佢哋會係新屋嶺反省

人哋真係做到核彈都唔割，岀邊只係蛋糕咋
個比喻好誇張，但點解個處理方法差咁多

佢開槍全世界睇住，個輿論壓力一定係極大
點解都可以咁？

全部人經一事，長一智啦

拉，推行動post

因為有三毛同mon post狗帶風向ma

點解佢哋要係個生死未卜 死左人嘅地方慶祝生日切蛋糕

佢哋本身係樓上食放題又唔切得？
佢哋想博上報定係想同死者一同慶祝啊？
你都唔會做白事祝你年年有今日啦
知唔知咩叫尊重

連登有好多hk01帶風向，佢地唔會放過任何一個機會去搞散場運動，推行動po啦

2 件事冇得比較wo

開槍狗, 雖然道德上唔岩, 但係人地立場覺得係英雄

食蛋糕左膠...冇話人地啦, 連我地自己都覺得有問題

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

一陣又俾人屌熱狗分化撚

今日唔怒屌蛋糕女, 你睇住下次就打邊爐架啦

係咪有人篤灰？

四個月黎連登無進步過, 仲要退步

拖住所有抗爭者嘅腳步

唔該連登仔醒D啦, 搞返好D行動文宣 同 起底FC
被捕手足見到你班連登仔分化篤灰真係心撚淡過切蛋糕

樓主你個類比完全錯撚曬
開槍果隻狗係狗隊英雄
生日蛋糕呢幾條友係運動罪人

錯誤類比

拉

pish

真正做到核爆都唔割既係對家

瞓前好地地，一起身就蛋糕女

屌人點夠行動好玩

明明啲蛋糕post沉哂底又開個新嘅, 大家記住用不推文回覆冷處理呢個堅分化post

咁樣都係自己友？似黎打卡多d喎

唔一樣呀，人哋大件事好多，咁岀邊做乜要咁大反應

成件事唔應該發生，返去推行動post

大家要學了

Tui

push

推

on9港豬 注定輸

錯，但未去到咁大
運動罪人係篤灰嗰幾個
返去推行動

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

冇
連人地咩底世都盲撐 唔好以為個個係太子出現就係黃先得架

所以就要同犬隻一樣無良知？

啱 返去推行動

蛋糕撚唔係同路人
行動post最重要 唔好再討論啦好嘛
不推文

唔係想分化，只係想大家反思下
你又無用不推文
大家返去推行動

知道喇 開左好多個一樣既post喇
推返行動先

國難5金同老豆搵仔成日都係咁樣
又話核彈都唔割
成日做埋d野影響士氣
仲要咁撚過份 起埋底

屌兩句咪算 洗唔洗放圖
咁多黑警都未搞
先搞自己人

你同狗分別係你有光環有道德潔癖

正確做法係

自己人做錯>勸> 文宣解釋 >完

而唔係你地班垃圾 成日話不割 做撚錯野又屌人 比件事spin到行動post都唔推。

錯左佢道歉 咪幫佢兜囉 係咪自己人都好，佢都係代表緊自己人啊

學下黑警得唔得呀道德強

所以佢地咪叫做狗
人犯錯唔應該包庇佢
係應該屌完一輪等佢醒
從而去改善
而唔係好似班狗咁想盡辦法合理化佢哋既行為
當然同時都唔可以割蓆啦，始終都係同路人

冷處理咗佢
佢哋叫同路嘅，只係好低Lv
笑佢哋成長

不推 ，推行動

你哩個比喻錯到仆街
射心口應該同放火比先岩

如果個刻就係因為個蛋糕阻撚到手足走 你會點
宜家係危機意識問題
班狗上狗車前擺pose都比自己友屌到仆街

唔好撚再講呢個話題
集中行動

收皮啦 左膠蛋糕佬唔撚係同路人 你試下殺警一定無人割

狗又點同人？ 你當我哋同啲狗一樣質素呀？

冷處理啦屌
仲係度煲

分化撚唔洗理

分別係對家冇自我修正能力，而我哋有，錯就要認，認咗就要改。對家係錯唔認， 仲要錯上錯。有得比？

不推文回覆

件事完咗 無謂講

人地又無李政熙，點會無啦啦綁架手足去割席呀

食蛋榚班友都唔係隊友
左膠同戇撚係專門搞散運動

唔割係指只要你嘅行為係為大局為件事，無論點樣我地都唔割，你打死警唔割，放火唔割，拆銀行唔割。而唔係為上位為出位當眾食蛋糕呢啲

我地係完全公開透明，一係唔屌，一屌就肯定全世界知，冇得避，做唔到警察咁內部解決

呢個真
唔割嘅意思係打死狗
食蛋糕咁撚白痴 梗係要屌啦

唔啱嘅野 唔可以唔出聲
屌唔等於割蓆 旨在叫其他人唔好跟風做

包庇會助長其他人做 咁成場運動就會漸漸玩完
你地睇下啲狗？ 包庇散仔做仆街野，結果散仔愈做愈過份，pprb都兜唔到

狗隊成班豬隊友幫示威助燃 燒到今日都仲好猛火

大家咁耐以黎都知道屌完都係進化再兄弟爬山架啦
咁咪比啲時間大家討論下點解唔好咁做囉

一定要保持思考！

呢張圖要記住

其實你識唔識得分事件類型同性質？你對狗用魔法我屌你，咁先至同你講嘅例子類似

其實我覺得好應該暫時扮睇唔到，主力推主線同支線post，之後到場運動完咗。再起佢底私了

學班狗把撚咩

初犯就當佢係低級隊友啫

有前科

再當敵人係隊友都好危險

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

Push

其實心水清既手足已經feel到佢地唔係同路人,9月7日已經試緊水溫,今次連埋網軍一齊放相大肆宣傳,目的係大搞分化
大家記得要保持理性分析

唔只狗隻
藍絲喺呢方面都贏哂我地
抵我地成日被藍絲笑

開槍嗰個有無人聽過佢俾人屌？
冇
因為家醜不得外傳
佢哋係閂捚門屌，屌到飛起都無人知

乜你覺得對狗黎講開槍射心口係家醜咩?
佢地不知幾認同
拍晒手掌呀

你攞呢兩件事黎講完全錯晒

你都on9 件蛋糕係死物 但佢做嘅嘢係好嚴重都好撚低能 唔好撚講同路人 佢唔配有我地 我睇撚死佢地都係打卡港女 係真係有心特登ig 打卡 好撚似講撚到去玩咁 同埋唔好撚成日濫用 核彈都唔割依句嘢 依句嘢係你地啲和理非同我地啲勇武講架
唔係俾你地用埋係啲on9 身上

即係平時係一隻港豬
唔參與抗爭
而家去一去太子打卡已經唔係港豬

真 食蛋糕要吊
開槍射起碼對我地有傷害，冇咁敢衝
食蛋糕我想問可以有咩用處？
But 知衰就得 而家集中推行動

屌你行動日仲講返蛋糕
冷處理啦好嗎

就兩點啦
呢個時候仲開post就知咩事啦
知道有爭議對家嫌啲人討論唔夠

記得不推文四回覆

自膠

換衫準備落街喇
仲開埋啲廢post

真係算少事
好多人反應大 因為預見似2014嘉年華勢頭
至於話打卡 有問題??
唔好對自己人咁嚴苛 唔係就變日本社運...
其實有無諗過今日連打卡都有風險???
今次蛋糕事件出哂樣 同路人唔會攪你 難保黑警唔會
有時和理非叫唔夠人出黎 仲有打卡和理非肯出黎
至於國難同老豆搵仔 望佢地下左道氣繼續上路
大家記住 本身國難同老豆搵仔都有拉人封脡
唔係少左邊個就唔繼續架...死左咁多兄弟
個仇大家好清楚

拉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

關咩事 班狗不知幾撚支持

兩回事黎架WOR
狗個邊覺得射人係英雄射得好
食蛋糕呢邊
定係靈堂食蛋糕打卡的都係同路人

不過篤灰就真係ON撚鳩的

下，佢係果個地方切蛋糕，有冇尊重過冇得再過生日嘅手足？

講左四個月唔好變嘉年華，依家都仲跳出黎切蛋糕，冇嘢丫？

呢個真
成日同人講人地連何妖都未割
我地憑咩要割

點同啫，你試下有人殺狗，示威姐咪又包庇佢。
用個好d比喻得唔得

好學唔學 學人地有錯唔屌

呃錢 人血饅頭都算啦
死左咁多兄弟 切個蛋糕慶祝生日先

但係依家係犯錯>屌>起底>篤灰

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

大業未成 邊撚到有慶嘅餘地
不過今次我選擇原諒

核彈都唔割呀

沙蛇搞臭狗個朵都係內部炒左佢就算 連出聲明割蓆都無

篤灰個個好仆街

😡

呢度好多人唔撚認錯，痴痴地線
咩心情仲可以拎蛋糕出黎慶祝
仲要扮驚喜，明明自己一早講左落去食
好撚痴線呢啲人
彥林條屍都無埋，點解仲做得出，只係為有得玩既黃屍

其實大家記住處理手法真係對問題有關鍵性影響

請各位謹記屌同路人嘅時候，最大得利益者係個？我諗唔使多講啦

屌鳩佢只係想佢快啲醒

唔通下次有人喺靈堂打邊爐我哋又笑笑口？

一個蛋糕就分化到
香港人果然出色

大家心知肚明佢真係自己人黎。

連面登仔真係好垃圾

你又知蛋糕女唔係藍絲？

因為黑警真係支持開鎗，唔覺有錯囉。。。

屌完之後
係咪要不停糾纏??
追擊佢地 緊要過場運動??
每個人既都有時間成本 仲花時間理呢D

可否不要再討論

見到琴晚好多人話
如果唔出黎道歉，以後就唔出街，就無限期唔做嘢
心諗，黑人問號？
你究竟係為乜而上街？

我係警察藍絲，見到咁多人為左一個蛋糕，又係「無限期罷工」，又係以後都唔出，我就搞多幾個慶生嘉年華，我就死唔道歉，去瓦解你地啦

agger
啲證據唔會走，清算慢慢嚟

兩樣一齊做唔撚得？
放過依d賤種 就愈黎愈多依d玩膠人出黎
佢地仲要係慣犯 上次都算 今次係正靈堂搞d咁既野都仲要攬？
幾時開埋張枱出黎抗爭呀？

狗一早想開槍

香港人係咪一早想切蛋糕啊

好惡 你抗爭埋我果份

屌撚夠未呀 煩唔煩呀 垃圾
拉

屌完就算啦

仲狙擊想點

班popo 見到你地咁最開心

你明唔明紅白既分別
屋企有白事你都唔會去人婚禮啦

你再睇多次佢講咩 再睇埋樓主點講

連登太多五毛

同意 切蛋糕係on9 但甘篤灰真係好仆街

比喻失當，開槍係所有黑警都想做嘅嘢，佢地開心都尼唔切，冇需要割

反而慶祝係所有示威者都唔支持嘅，幫即係害大多數

如果有警做其他黑警唔支持嘅都唔割，你個比喻先成立，例如私用警察資源幫示威者而其他黑警唔割

比喻錯左喎

齊改善，不分化

仲係有道德潔癖，容忍到暴力死亡，忍唔到一個蛋糕

杜狗 成個post出左 而家2個手足危險

冇得咁比
我唔覺得冇良知冇道德既狗會閂埋門屌
因為佢哋根本唔會覺得自己有錯
但我哋同佢哋唔同
所以見到有錯先會大大力屌
屌完咪反省再改善囉

今日十八區開花 全民起義
612 721 811 831 929 101 105

條臭閪有前科
唔係第一次係靈堂慶祝
肯定係同路人？

唔好再講 ok?

都係個句 有黑警你唔屌 去屌自己友
場戰爭都未勝利
因為一個蛋糕個個都話要放棄 國難五金唔再出貨 唔再搵仔
你咁樣對唔對得住死左既兄弟

我地呢邊大把卧底tim

唔好再開蛋糕post
各位
所有蛋糕post請用不推文回覆

屌唔同割 屌完係要冇依啲事再發生 唔屌就愈黎愈多人學 我地唔同黑警 錯既野唔可以比佢再發生

唔好再屌蛋糕，
好多個post講蛋糕
三毛帶風向
太子狗屋亂開槍，便衣衝出黎鳩拉
無人理

今日唔再提蛋糕事件喇
收皮啦

黑警開槍打男仔其他黑警攬佢，係佢做咗黑警群都覺得啱嘅嘢；

放火 set block 私鳥，事後我地攬，因為手足做左我地覺得岩既野；

好啦，咁到而家，請問係單場上，手足靈堂前食生日蛋糕，呢個行為有邊一忽係啱？ 你講得出，我勸埋全個連登一齊攬佢。

er... 掟雞尾酒我地冇割，獅鳥我地冇割，裝修我地都冇割，知唔知點解？因為呢d係抗爭行動，割左就完。慶生食蛋糕係抗爭行動咩？點解唔屌得？呢次唔係唔應該屌，而係屌得太勁搶晒行動focus咋喎

冇份食就要割

因為對家冇反省能力，去到喪心病狂狀態
但如果我地唔正視抗爭嘉年華化我地一定輸

食個蛋糕都篤灰 真係破壞運動又冇建設

小小事都發大黎講

有辣有唔辣

點解唔屌？
屌唔同割喎
屌係想佢知道佢做錯，下次做翻好D
割左就直接上佢屋企裝修

兩個唔同意思
同埋唔好用睇狗既角度睇手足
佢地唔屌人唔認錯，係因為佢地係狗
手足屌人要佢認錯，係因為我地係人

啱呀唔通要學藍絲咁撚弱智

夠啦
講返今日行動

狗可以關埋門屌，我地冇大台，有唔對路既地方就只可以係度發聲

切蛋糕同開槍本身就唔同性質，係比應該用差館舞棍，街頭fullgear防暴跳舞嚟比

柒左咪當冇事發生囉 自己煲大佢做乜撚
成熟啲好冇

你都戇鳩
成個警隊都唔覺得開槍有問題
咁緊係保佢啦

即係你話五金同搵仔都係五毛咩

都唔係第1日有人係到切蛋糕
點解之前又唔屌

咪就係，五年前訓緊？

連登仔eq真係好撚低

你又知背後大粒果啲冇屌個細既？
對外梗係話冇做錯架啦

點解呢啲垃圾po會有咁多正評

終於有個理性post

講真 原因係我地冇得閂門屌 連登已經係所謂閂門

國難五金 老豆搵仔
屌晒你地老母
帶頭帶方向

冇
但唔支持X=割蓆
批評 X= 篤灰
一開始仲講到核爆都唔割
對家都未出聲就自己人屌撚柒自己人先
仲要講到割蓆

同拍拖下下都用分手黎威脅冇乜野分別
呢件事見好就收 道歉都道完咪算

不推文

On9分化撚

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
Vivalala
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

happy birthday

不割!!

唔割
但國難咁有做有原因囉
繼續容許呢啲事發生
準備繼續變嘉年華啦
場運動好serious 呢班人仲唔明 鬧係應該 但唔好將重心擺係佢哋到

蛋糕威力大過核彈，割割割
#曲

有錯就要鬧 但唔係割
唔好少少野就嘈 同支那玻璃心有咩分別

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

sor9俾錯正皮 但佢地似打卡食花生個堆，真香港人唔割但對住班偽黃我就第一個割撚晒班仆街冚家剷

垃圾比喻
有行動post 推行動post 先

同行兒女永不分割。希望大家以日本社會為鑑。

我地要選高級香港人去成功，唔係一齊死呀！

講就話核彈都唔割，結果一個蛋糕就散撚哂，睇下班狗同藍屍，人哋先叫核彈都唔割

到而家都仲講
屌仲熱門

報警拉左個低智妹啦！

唉,香港人,唔抵幫,都未見成功曙光,已趕住內部分化
華人既基因....內鬥....屌
唔通真係要屈服係強權下
二千個手足自從會判10年
呢個結果你甘心咩
唔甘心唔該唔好再咁啦
唔係都唔知點行落去

國難仲屌緊 笑死人

係抵屌 但唔割 睇琴日有個po話條女係藍絲

講唔割 真心要向黑警學習

佢哋係抵撚嘅 仲要已經唔係第一次
我哋無依啲豬隊友喎

仲要俾人話係鬼
原來所謂「自己人」就要麻木支持

嬲還嬲

唔篤灰係原則

唔好比人分化

咩叫高級香港人？

請問你老母幾時死 等我去靈堂開香檳切蛋糕

乜撚on9比較黎

唔完美, 需要改善
但唔割蓆
邊個再分化當鬼處理

Too much dwelling on birthday cake thing.. almost need to see psychologist !! EAT 10 birthday cakes FIRST before talking about the cake incidence again !! Time to forgive , bear each other, and move on !!

Re-FOCUS and PRESS ON !!!!!!

Be WATER is NOT a lip service.
Be WATER = a self-commitment of LIFE style. ( whole life)
Be WATER = have a very clear goal on what you want to complete ( Google "S.M.A.R.T goal setting") daily, weekly, etc.. or on an event
Be WATER = VERY serious form of SELF-CONTROL, SELF-AWARENESS and SELF-DISCIPLINE
Be WATER = CALM at all time especially during ACTION !!
Be WATER = no DLLM attitude and thoughts
Be WATER = NEVER dwell in your emotions!! (Be rational !)
Be WATER = Leave as fast as ROCKET when done.
Be WATER = Think on your feet !! = instantaneous response TO ENVIRONMENT. Light speed on data collection and analysis (= )
Be WATER = VERY sensitive to environment
Be WATER = Humble and prudent ( STOP horseplay !!! )
Be WATER = always think about RISK when you are safe, and SOLUTIONS when are in DANGER.
Be WATER = Always anticipate and be proactive
Be WATER = plan for the WORST at all time!!
Be WATER = plan and check EXIT path before ACTION !!
Be WATER = ASSUME responsibility for your own ACTIONS
Be WATER = NEVER find excuses and BLAME on others
Be WATER = SEEK control of High GROUND at all time !!
Be WATER = ALWAYS collect data/info/intelligence (Fact Checked)
Be WATER = your turn to figure out the rest....

有冇見CCP同藍絲同啲ON9小粉紅割啊？

無啊！仲支持佢地 屌返對家

麻煩各位醒目少少
依家冇大台，政府就要搵內部的矛盾分裂大家

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

一堆分化撚跑晒出嚟，九成九係mon po 狗 ，喺度帶風向，唔好咁容易比人哋帶到

不分化，不割蓆
核彈都唔割，唔單只係個口號

知唔知點解唔係小事
當一個唔好既風氣無人去屌 以「低調處理」由得佢散播 咁成場抗爭贏面都會越嚟越低
有人話國難同老豆搵仔唔係大台 發悔氣
佢地點會停賣停更新？佢地所做既只係透過自己稍高既知名度去同大家講呢件事好撚嚴重 要正視
大佬 已經唔關尊重與否問題 而家香港真係存亡之際 有乜可能仲可以嘉年華到咁樣？

講多句
不分化 不指責 不割蓆
泛指一切為場抗爭既行為
唔係無視膠化

同感

所以屌完就算 但樓主個垃圾類比太撚差
根本開槍黑警當正佢係人民英雄咁

屌 真

佢哋割蓆快撚過你添呀

正確！

唔會當佢地係同路人
如果你話係行為藝術表態
恕我唔識欣賞
但無必要為左呢班人嘈
更無必要帶起篤灰做法
另外我見到既係有班人想用呢個機會做老豆搵仔同國難五金
唔該唔好中d咁明顯既計

光復香港 時代革命
推

佢地比人帶風向仲咬返自己人轉頭 醒少少啦屌

4個月咁多人死傷咁多人比人拉比人私刑甚至強姦謀殺仲可以咁樣食蛋糕真係唔知邊個有問題
仲有,對家核爆都唔覺係因為唔需要反省
而啲藍衫藍絲一早洗哂腦冇良知冇道德
換轉係有藍絲係太子站開PARTY你會點做?
用下個腦啦,果幾條友一早唔係同路人
已經唔係第一次咁樣係成堆CAM面前慶祝生日,有少少腦都知係想點
咁既覺悟你覺得真係同路人黎?
同路人會知道太子站發生咩事仲係果道慶祝生日?

Agger

雖然勸都比人屌返轉頭

無錯！

又係呢啲左膠維穩撚，2014快樂抗爭咪輸鳩哂囉。。

Pish

鬼係，起底傳相，報狗乜都做齊
之後仲話原諒左人
宜家已經到做過火果班應該出黎道歉啦

智力過100

下佢地入面屌到飛起仲要見埋阿頭你又知咩⋯⋯

蛋糕撚呢啲真係可一不可再
之前兩次無乜人出聲所以有第三單

不包庇都唔係不分程度斬立決嘅籍口

算啦，以前去獅子山唱國歌都係冷處理，近排好多三毛玩分化，完全冇曬以前嘅智慧

同意

我覺得好少事
而且佢唔係第一個
只係今次直播全港都見

屌你老母閪
條女係慣犯
從來都唔係同路人
點解要攬佢？

正確

如果我哋做嘅嘢同佢哋一樣
咁我哋同佢地有咩分別？

起哂底
雨傘已經係咁
早個月都有好幾次
呢啲隊友會team kill
要棄

呢啲似係CCP割，但其他小粉紅憐憫被割者，語言中唔覺有割嘅意味

點都好，依家呢個情況，正係對家期待已久嘅局面，手足正在水深火熱中，面對緊分化撚、消極撚同五毛

記住我地無退嘅餘地

屌自己人就最叻

開槍人地射對家
食蛋糕tk 喎
仲講

所以可唔可以唔好再推依啲垃圾post

改善就好
大家都知呢度幾多狗扮人

自己比自己 人地就冷處理 連登就5毛打手係咁提

成日要提住唔割，正正反映我哋呢邊好脆弱

錯就係錯， 要屌。
認錯後，再觀其言聽其行。

無常識無邏輯，終有一日害死自己累埋人。

要嬴就一定唔割
要割都唔係當面割
冷處理就算
反正真心不值一提

記憶中，早兩個月都有對前線情侶兩個係馬路切蛋糕…

個次好似個個都話好感動呀之類…

咁又唔可以咁樣類比

班恐怖分子係極權組織，內部完全無個人意志，要求絕對服從、集體性
相反，我地就係公開平台，無人要求統一思想，大家地位平等，都可以發表意見

大家的確好多地方都可以改善，亦都要從中了解到「極權」vs「民主」既分別，

唔想同藍絲黑驚無分別吖嘛

嚴人寬己

核彈唔割係大家都為抗爭而就算做任何激烈行為都唔割既意思
係度扭曲曬，掩飾你係同1類人？
不過我都認同即刻就起底仲要報狗係太過火
過左deadline唔say sorry先起底就ok，但點都唔應該報狗
btw, 麻煩班假抗爭既打卡狗唔好再影衰曬
下次義士們見到呢d垃圾行為可以拆佢台thanks

咪當殺雞警猴

Don’t make stupid people famous
班五毛攬住幾條on9仔唔放 連登仔又比人帶到一齊屌
屌完咪算囉 屌足成日屌完呢個post見到第二個post又入去屌多次
藍屍黑警實笑到仆街
Close file la

我覺得揾仔同五金無做錯，佢地係侮辱左所有抗爭運動既參與者。

不割席 不分化原意應該係用嚟保護前線
不過呢啲蛋糕垃圾唔想再討論

唔割唔分

拎自己同狗比？
唔撚係割 係屌佢地戇鳩

因為我地唔係狗 我地會自省

核彈都唔割係講緊手足對外嘅抗爭手法
唔係講緊手足dum核彈嚟自己人到都唔割

但不篤灰就係真嘅

有手足開槍打狗我地都唔會割架
但食蛋糕就。。。

分別係 同抗爭有冇關先？
同埋請尊重死者
唔尊重既話我割到佢老母西爛呀屌

笑死